Tutte le procedure sono a singolo passaggio (insert, se trova un nodo pieno nel cammino lo spezza in due; cancel, se trova un nodo magro
nel cammino, applica una delle opzioni tra fusione con un fratello, o si fa prestare una chiave dal fratello non magro)

